傷者增至15人 ２人危殆或有生命危險

港鐵列車傍晚起火，傷者人數增至15人，其中2人(1男1女)危殆或有生命危險、6人嚴重、7人穩定。食衛局局長高永文正趕去廣華醫院探傷者。

。

唉 自己燒咪算囉 又要害到人 為乜

高永文

樓主強牛面

梁特又會向全港市民發言

死廢老死都要累街坊

有咩問題

唔探又會有人話佢冷血

黑絲－定好傷

終身監禁 25年假釋啦

香港人好難服侍

其實D乘客都ON99 由條友痴線開始 係度揚言乜乜柒柒 到用酒淋頭 呢度已經有好多時間狗衝走人 D人係咪等到佢真係自焚先識驚?

果陣架車未到站 再加上係繁忙時間 條痴線佬又掟易燃物體 啲乘客可以點走

搭過地鐵未？放工時段既車廂企到咁撚密狗衝去邊撚度？

加上架車行緊，衝爆個車廂出去？

未到站人逼人走得去邊？
走入你老母個閪度避?

屌你老母入青山啦 邊撚到有位走

好老實 係街到大把呢d痴線佬
相信市民係習以為常 無諗過係真
直至拎野出黎個下先知出事

點解唔攞keyboard打暈條友呢

都未撚埋站走你老母咩
無腦就唔好死出黎啦

要死就死開啲

累撚死人

精神病應該全困入青山啦， 直至完全康復先出嚟
人咩權呀， 我見個學生妹妹對腳燒到甩晒皮就登佢慘， 屌你老母人哋咁就一世， 無原無故比你呢啲人害， 仲有兩個危殆， 人權係比痴線佬嘅咩， 戇鳩